日本自民黨一黨獨大, 係乜野令佢地唔變成一黨專政?

點睇